一人一個比喻為"三國"時代人物既youtuber 如果大J係曹操 咁達哥係咩?

大J = 曹操 youtube 界第一大勢力
達哥 = 張角 (黃天當度 youtube自立) ，追隨的信徒愈來愈多，甚至高達數十萬人，遍及青、徐、幽、冀、荊、揚、兗、豫八州刺史部監查區所轄郡縣，幾乎佔了當時全youtube界的三分之二。

皇甫嵩 = 破樸吧

大J 率軍救援。不過援軍未到時，破樸吧已心生一計，在傍晚時份吹起大風，破樸吧命波台手足手持火把暗暗出城，利用黃巾軍營寨周圍的雜草，火攻賊軍，大呼進攻，城上亦舉出火把響應，破樸吧以鼓助戰，衝入敵陣，大破敵軍，黃巾軍大亂，四處奔走。又遇上大J的援軍，被破樸吧、大雞樂和大J三面夾擊，斬殺數萬人，官軍大勝。

how about backup 佬?

WFC

華記正能樣=楊松

笨吧 自立

推

文筆幾好